響東涌嘅和理非，請你馬上離開，任何交通工具都需要留位畀前線最後走

唔好一次過塞上車塞到前線畀人圍

人工置頂

人工置頂

響東涌地鐵站嘅 請唔好逗留
費事一陣間一次過塞晒上車上唔切
要留位俾最尾走嘅前線
照顧好自己就係幫手足最好方法

尋日響地鐵上面捉咗幾多個
佢哋邊一忽似有份參與
don't assume

後排鬆D

記住你留低冇作用嘅話
千祈唔好同前線爭逃生空位

推

Push

push

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

同意

前線走先啦